《喜有此理》｜拜山前講｜28-03-2020

#隨喜遇見 #喜出望外 #bathinghe

《喜有此理》｜拜山前講｜28-03-2020

隨喜遇見
113K subscribers

《喜有此理》之 拜山前講

做乜要留低先人副舍利？
為乜要年年走去拜拜佢？

轉數快（課金）系統識別碼：
8500837 Mr. Xwong

#隨喜遇見
#喜出望外
#bathinghe
#喜有此理
#唔睇就笨